岩岩食完雞煲好撚飽，覺得好對唔住澳門既同胞

想捐d雞骨比佢地啜

哦